全港人民熱烈慶賀：正式通過一條冇人見過嘅法律

有國才有家
法治好精神

大家一人一句慶祝！！

聽日見

軍權政府

淋病睇咗未

通過一條冇人見過嘅法律真係聞所未聞

法治

只係知後果很嚴重，終身。。...

樓主rip
已報警

慶祝都要拉我 有冇搞錯

7一維園見
Facebook ig airdrop

樓主

對國家無信心 拉得

話通過国安法結果咩DETAILS都無

聽日上街慶祝

條文完全唔重要黨話你係就係

柒婆都睇唔到條文

公然嘰笑國家zip 入去基本法既條文~~~
其心可珠~~ 意圖分裂國家~~~拉得~!!

[[講笑姐]]